有無人覺得iron man 係典型處女座性格？

十卜清 處女座通常鐘意食飯 訓教 同沖涼

認同

樓豬sick ball

好準